大J 俾人呃左4000 蚊？

其實我覺得可能性不大。。。我估係寄失左。點會有人特登做個咁靚既shield 淨係俾KOL 去呃人？

香港人俾大J呃左。。

對家買沙律食

佢呃左香港人30萬啦

你講野？佢洗咁做？

4000$ 捐左俾星火, 用大J名

有無400個會然每人捐10蚊俾個信得過既人，再買一次個biovyzr睇下係咪淨係得filters？

賣幾件衛衣就返黎啦
4000濕濕碎

佢呃人買垃圾衛衣

佢呃過百萬
俾返4000沙律人食就算數啦

點呃？

咁d沙律錢去左邊先

大丁又變返以前咁成日比人追擊

其實佢一路都戴哂頭盔講野
好似有埋句"大家講個信字"
咁信佢嘅人捐,唔信咪唔捐囉
我唔知咁樣咬住佢做乜

btw 佢d片越來越垃圾,舊channel就有訂閱
自從打機之後就無再睇過
成日要扮大佬,比人暗串兩句又開post公審
好記得佢段片講"甚麼是高登"

比起 攬鈔巴 眾籌左香港人 幾千萬俾佢「流亡」
佢算細數啦

呃人, 見到咪講下囉
平時都唔會成日見到大j個名,
都無睇過佢d片果d
俾人呃返4000$咁當捐下錢

攬鈔巴 點止幾千萬 不過fatfat啦佢

講得好
其實係呃咗班傻仔小學雞

Btw佢啲片越黎越悶，好似條條都係屋企坐低9up?

又block一隻

你個年宵冇呃傻仔?

send錯

自己呃人就得

去邊要同你隻狗交待？

五毛狗又開飯